環遊是無趣

「求而不得離之不去，不如保持安全，環遊也是一種擁抱，可以自以為的擁有你，陪伴著也好。」